知唔知點解政府唔敢立廿三條？

係因為我開咗依個po

政府夠膽推23條，我就親自出手令中國從世界上永遠消失

佢地好清楚，就算係三百萬解放軍，喺我嘅壓倒性力量面前都會喺一瞬間同中國一齊化成宇宙嘅塵埃

想立廿三條？

OVER THEIR DEAD BODIES！！

國師

國師得個嗡字
而我係行動派

Respect

佢哋冇咁嘅膽識

屌到政府跪喺度未？

佢地一早跪咗